啱啱炒起嘅咖啡豆應該放幾耐先用？

如題

一年

留比個孫

一個禮拜度 記得放係豆袋

屌你老母啦

7日至到14日都有可能